大陸人愛国不要去外地玩，国內有很多名勝

大陸人真的「姣婆守唔到寡」

據說佢地新年已經被封出不了國，現在好想要去國外玩，尤其想去日本、泰國及香港澳門等。
因為這些地方都沒有對中國人民管制入境。

而他們就是不管自己有沒有病也要來
反正不關心其他人有沒有染病

各位巴絲，有冇人話比我知
遇見大陸人 你地會點做？

一齊勸佢地返自己屋企唔好周圍去啦